%
% this file is encoded in utf-8
% v1.7
% 填入你的論文題目、姓名等資料
% 如果題目內有必須以數學模式表示的符號，請用 \mbox{} 包住數學模式，如下範例
% 如果中文名字是單名，與姓氏之間建議以全形空白填入，如下範例
% 英文名字中的稱謂，如 Prof. 以及 Dr.，其句點之後請以不斷行空白~代替一般空白，如下範例
% 如果你的指導教授沒有如預設的三位這麼多，則請把相對應的多餘教授的中文、英文名
%    的定義以空的大括號表示
%    如，\renewcommand\advisorCnameB{}
%          \renewcommand\advisorEnameB{}
%          \renewcommand\advisorCnameC{}
%          \renewcommand\advisorEnameC{}

% 論文題目 (中文)
\renewcommand\cTitle{
    雙架飛行器的多自由度合作運輸：基於視覺和閉迴路系統
}

% 論文題目 (英文)
\renewcommand\eTitle{
    Multi-DoF cooperative transportation with two drones: based on vision and closed-loop system
}

% 我的姓名 (中文)
\renewcommand\myCname{李書廷}

% 我的姓名 (英文)
\renewcommand\myEname{Shu-Ting Li}

%我的學號
\renewcommand\myStudentID{M10415097}

% 指導教授A的姓名 (中文)
\renewcommand\advisorCnameA{項天瑞博士}

% 指導教授A的姓名 (英文)
\renewcommand\advisorEnameA{Dr.~Tien-Ruey Hsiang}

% 指導教授B的姓名 (中文)
\renewcommand\advisorCnameB{}

% 指導教授B的姓名 (英文)
\renewcommand\advisorEnameB{}

% 指導教授C的姓名 (中文)
\renewcommand\advisorCnameC{}

% 指導教授C的姓名 (英文)
\renewcommand\advisorEnameC{}

% 校名 (中文)
\renewcommand\univCname{國立台灣科技大學}

% 校名 (英文)
%\renewcommand\univEname{National Taiwan University of science and technology}

% 系所名 (中文)
\renewcommand\deptCname{資訊工程研究所}

% 系所全名 (英文)
%\renewcommand\fulldeptEname{Graduate School of Computer Science and Information Engineering}

% 系所短名 (英文, 用於書名頁學位名領域)
%\renewcommand\deptEname{Computer Science and Information Engineering}

% 學院英文名 (如無，則以空的大括號表示)
%\renewcommand\collEname{College of Electrical Engineering and Computer Science}

% 學位名 (中文)
\renewcommand\degreeCname{碩士學位}

% 學位名 (英文)
%\renewcommand\degreeEname{Master of Science}

% 口試年份 (中文、民國)
\renewcommand\cYear{一百零九}

% 口試月份 (中文)
\renewcommand\cMonth{一}

% 口試月份 (中文)
\renewcommand\cDay{九}

% 口試年份 (阿拉伯數字、西元)
%\renewcommand\eYear{2009} 

% 口試月份 (英文)
%\renewcommand\eMonth{July}

% 學校所在地 (英文)
%\renewcommand\ePlace{Taipei, Taiwan}

%畢業級別；用於書背列印；若無此需要可忽略
\newcommand\GraduationClass{104}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%